想買個紅酒櫃，巴打有冇推介？

唔洗買好大
放到50支酒咁樣都ok 夠用

呢隻點睇？

有冇䏲 Euro Cave 或者 Vinotemp. 用緊 Vinotemp 但有時都幾大聲. 有位嘅就買大小小可以放埋酒杯 chocolate 同茶.

vintect ?

用緊呢隻.

有諗過，但中國製
巴打覺得ok?

euro cave 好似好有料
我吸收緊知識研究中

巴打呢隻咩牌子

好用？

你可以去屈記舖頭問下其實

當拎多D 資料

唔買當聽下參考冇壞

好idea ar 巴打

用緊vinvauts 2年
一齊正常
唔算嘈
冇漏水

呢隻vintec 諗緊
好似唔錯

Vinotemp. 有時都幾大聲. 用咗好幾年都 okay.

eurocave或者transtherm

利申：用緊eurocave。

Eurocave d 架好過transtherm